Running Man 討論區 (6)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

留名

lm

依道成日都有人專登挑釁搞罵戰 好好地討論唔得既
第5點應該紅字大字 俾人望清楚

鐘國溝到未

鐘國之前睇住鬼佬溝佢都係隔離笑 點都唔似有意思啦

唔介意整容 真英真係好正
樣波腰腳 齊哂

d妹妹慘到咁慘嘅

回錯post 自膠

全昭旻
d白滑肉地腿

睇黎 都係假

Body upgrade

其實好明顯啦
硬過石頭
不過韓國整胸好似最興整呢種

鐘國阿哥都係整容醫生，所以接受能力會高啲掛

其實佢算幾好 係整容唔怕認 之前去瑞士直接同關員講face upgrade

太普遍

本身以為佢細執 睇完依集個關員認唔出咁應該係大執

google下啦

冇乜點睇佢露波 睇唔出佢真定假喎

全部都假

Rm 以前去泰國果集又係好深刻 今日翻睇左次都覺得好睇 果陣旅行同遊客做下任務 有小小amazing race味道又有kpop star 第二日任務又有twist 而家去旅行竟然係因為懲罰

假啦 瑞士有集著住灰色緊身衫
不過都覺得佢好正

其實咩黎？劇集定廣告類？

Haha客串智孝新劇
好似做佢前男友

新劇

好似有追逐戰?

RM預告唔可信

又食飯加坐大巴

個追逐戰場景好懷念

屌

性格唔差 假d 都食得落

學樓上位巴打話齋
預告唔可信
可能正式嗰時cut哂食飯同大巴game呢

今集咁早有中字

正常番好多喎
冇左垃圾桶叔叔同巴士game

同埋移動 真係有需要地移動
唔係郁完後其實玩既野
係唔郁都得既
之前去唔記得咩農場答quiz

今集高汁咗

石鎮忙內會唔會俾人屌
我都嚇左一嚇

今集幾好睇 最尾果個水game鍾國都話很有意思

btw有冇人睇到玩水個度有個pd都跳埋一份

係肥仔黎

今集好好笑

秦基周係咪有少少河智苑影子?

水game個陣石鎮係咪攬住jennie條腰拉走佢
好驚韓國啲fans會追擊佢

今集

雖然未睇 但見到d cap圖
好想同智孝面貼面估物件呀

jinnie好得意呀頂

haha玩到差d嘔

跳舞果度見到毒撚pd好撚投入係度跳

Jennie真係超可愛

玩game姐
追擊都無計

雷鬼喪屍

竟然成集都見唔到桶叔叔

石鎮有時真係唔係好知係度做乜
一開波嚇Jennie其實都有少少過火位
不過佢做就好順理成章 第二個做真係比人插死

屌 最後又見到輪盤

嗰吓佢自己都知賴野柒左
面都紅晒

仲以為終於有集見唔到輪盤/桶叔叔

記得以前坐冇冷氣車仲要係好撚舊既車

王鼻都唔係第一次比人話
之前少時黎由得唔知邊個仆街
其實換返平常人冇追開rm會誤解都唔奇

下集好似好吸引
起碼會疊d set黎玩

做咩HAHA啲體力差左咁多

今集幾好 連鐘國都玩得好認真 而且好耐冇見佢受罰
同埋唔使再聽到鄭哲民把核突聲
昭旻個髮型睇落後生咗
jennie同基周都好可愛
哈哈泳池玩到差啲嘔 王鼻淨係顧住自己
下集整個場景嚟玩 今個暑假冇納涼特輯?
btw昭旻見到光洙套袋鼠衫隻袋鼠仔話面紅

呢排佢好似帶埋佢D後輩去打歌? 可能忙

雷鬼喪屍真係好好笑，今集 8／10

今集d game都算幾新鮮 可能場地有咁既設備
下集肯搭個景黎玩幾有誠意

開場智孝個look好cute
Haha為宣傳先會無限體力

今集完場竟然仲係天光

今集無咁悶

同在石同光洙真係完全救生左依集
在石帶光洙 光洙接得好正

其實在石同光洙救左好多集
不過今集jennie都好幫到手,
反而基周仲係好生手, 但都幾得意

臨尾佢地見到haha就攰死,係咁放佢首歌,笑死

btw係唔係轉左PD

Jennie

基周第一次上綜藝算係咁

其實集集都係佢兩個救架
昭旻而家收左d

老實講句 就咁嚇一嚇就話過火位
咁世贊吸在石耳仔個位咪要鞕刑？

認同
其次係HAHA 昭旻
之後係王鼻做柒野
智孝鍾國係形式上存在，唔多搶鏡，
但冇左佢地唔得
至於世贊就....

智孝鐘國以前冇乜鏡頭
一轉pd就有翻活力 玩都玩得認真左 最主要啲game唔會成舊膠咁
世贊就真係可有可無 個人認為少佢都冇所謂

上次世贊果次都好多人插
今次唔係因為傷害性
話佢過火位係因為呢下嚇真係有D突兀
果下都有D尷尬

認同轉左PD智孝同鍾國投入左，
可能之前Ｄ遊戲真係無聊透頂

睇完最新個集，明顯個個都有活力好多

石鎮真係只記得自己 眼見秦基周上唔到艇都唔即刻換位

唔換位都算
四個個陣走去攬Jennie而唔係攬光洙

180812
KBS Happy Sunday10.7%（+0.7%）
一部
MBC 蒙面歌王上部6.1%（+0.6%）
MBC 蒙面歌王下部9.2%（+1.1%）
SBS RM上部5.7%（+0.7%）
SBS RM下部7.0%（-0.2%）

二部
SBS 家師父一體上部5.6%（-0.1%）
SBS 家師父一體下部8.0%（+0.5%）
MBC Dunia-初次遇見的世界1.9%（-0.2%）

SBS 我家的熊孩子上部16.0%（+1.8%）
SBS 我家的熊孩子下部20.0%（+2.3%）

個人認為就咁嚇一嚇都唔得既咁入鬼屋咪離曬譜？

今集雖然都係玩運氣
但包一包裝已經唔同好多

唔係話咩好特別，但至少有用過腦去諗遊戲，之前只係拎個固定成員出黎就搞掂。如果今集冇換到pd，一定又可以見到桶叔叔

下集預告好正

換咗pd終於似返啲RM

今集正

HAHA雷鬼喪屍好好笑

jennie再次carry一集
希望快d再上黎

今集好好睇

Jennie表現幾好 越黎越有綜藝感

最尾昭旻比左舊食過既番薯比鐘國食

Jennie 太過火喇 扮野扮得
反而今集幾鍾意鍾國 好落力！

在石都開到聲屌佢掛住自己人設做多左

我又唔覺過火

俾秦基周 jennie 做炸彈根本就係想俾嘉賓多啲鏡頭

大神好愕然咁問 : 乜你仲未 out ?

尖叫果到 格硬嗌 好煩

好想睇jisoo 唔要世贊要jisoo固定得唔得

勁cute喎果下 你係Gay?

矇眼個度

Gay 乜呀 絲呀

係呀 係超尖呀把聲尖叫到

咁我覺得好正常
智孝都係咁
只不過把聲無咁尖

咁唔怪得之

通常得女人見到另一個女人可愛先會覺得對方扮野

咁咪就係，正常人都唔會好似佢咁尖

摸樣個下尖叫好正喎

一個女人，一個o靚妹
聲音都有唔同啦

尖叫聲唔尖 絲打好野

唔緊要啦
之前都有絲打話昭旻好煩成個癲女人咁啦

你都可以咁講嘅 由10年追rm追到而家
呢個jennie 可以係數一數二嘅煩
而出現過嘅女嘉賓多的是
可能真係我問題嘅

今集好正
其實就算玩簡單野
唔好集集loop果幾味
已經好新鮮好好睇

由佢嗌 各花入各眼
每人都有唔同睇法
正如你所講 之前昭旻都有俾人話話癲又尖叫又煩
但我就覺得佢做出嚟嘅綜藝感好自然
當然有啲時候亦都可能會過咗火（好似少時果集咁）
但係初初做綜藝主持摸索緊點做 都正常嘅

難怪

Agree 光洙變裝真係大笑咗出嚟

唔知啊呢個女嘉賓幾反感
可能我本身又唔係太留意K pop
唔知呢個女仔原來係咁受大家歡迎啦
由佢啦

最煩都係第31集個個玄英
記得佢不斷鬧光洙

個條友鬧完之後都無上過水走埋

隔離post

唔記得lu
隔離post都唔見人

係咁 女人通常見到靚女就會話人扮野

非針對 客觀講 男女睇既野係唔同既

明白啦 只係睇法唔同
同靚女唔靚女冇關係
我覺得昭旻智孝好靚，同其他人覺得jennie 好cute 無衝突
所以其他人唔同意我講嘅嘢都唔緊要
因為我純粹只係講出我嘅睇法..

唔係既可能你岩既
如果係個暗倉大肥婆咁樣做 可能真係好扮野好嘔心
但jennie靚女做咪可愛囉

由佢啦
係呢到 即係連登講d唔岩聽 唔係主流嘅意見
就會被話
所以唔會有岩同錯
正如世贊成日俾人話佢唔掂
雖然佢真係仲未定位到，做到可有可無咁
不過我覺得佢又唔係對個節目好有影響
所以就算啦
反而個pd 真係好大影響嘢
所以今集雖然唔係玩啲好刺激嘅野，但都見到有唔同喇

講開世贊
有樣野佢真係幾奇怪
成日都直接嗌人名
唔加個哥字
除左呢樣
我對佢無乜反感

唔知，時有時冇，但成員又冇乜反應
今集大神又叫返國鐘
今集熊孩子又冇鐘國，究竟係點樣播法？

我又唔覺今集好好睇

其實今集頭半係咪就咁租咗個party room 黎拍

大神好耐冇唱過洪哲首中暑的海鷗啦

開場昭旻正到
今集算好睇 好耐冇見鐘國咁落力玩
最尾誘惑昭旻比光洙掉笑死
雖然估到佢會咁做

留名睇王鼻俾人話抽水

有邊集唔正

Joey 頭個幾集

Ok

我諗起光洙差單同haha打茄輪嗰集
睇到想嘔

智孝個下爬每兩集就生一粒瘡
唔知係咪拍劇太辛苦

佢一變完之後
我心認咁似某個人係街到見過
之後鐘國同haha 就講 勁有同感

個個位真係成日生

今集好正

有女嘉賓就係咁

yes 一有女嘉賓同隊既時候光洙就會開八門 喪跑喪撞

最後都係叫媽媽同投降

HAHA真係好撚勁
就算無哂力都會做宣傳
噴水個下簡直係頂級
個種sense唔係個個藝人都有
真心尊敬佢

淨係無缺席過rm 任何一集
已經值得尊敬

jennie出手姐
無女阻住既話 光洙可能比鐘國掉出水池

驚佢真係嘔左出黎

咁佢地個個都好勁
淨係記得gary腰痛缺席
同智孝病左一次

有好多打圓場都係靠haha
如果我有佢一半咁有sense就好

今集好睇
完全無飛黎睇晒...
仲要笑位back 返轉頭再睇多次
爽

一開始唱嗰個把聲好正

haha係勁
佢係可以同任何來賓都夾到既
同埋好多都同佢fd
人緣勁好
佢救好多dead air位

好正

bp入面成日俾鐘國話佢已經唔係中心成員

今集好好笑，下集可以期待吓，真係唔明之前個pd做緊乜，可以整到每集都咁無聊，希望rm可以有返哂之前既特色

下集有食飯睇同大巴game

劉在石同光洙真係keep住有笑點 ，在石叫光洙夾硬係衫袖位捐個頭出嚟

今集d game豐富左，在石光洙表現如常出色，世贊如常冇表現，王鼻派膠好撚好笑 鍾國落力左，智孝有鏡頭，兩個嘉賓幾討好，今集唔錯

瘋狂咁cue佢

其實在石係rm有冇試過有疲態/表現唔好
因為我印象好似真係冇, 我愛劉大神

如果冇記錯，好似係得王鼻同haha係0缺席，其他人都有缺席

另一個女嘉賓一開始勁驚，鏡頭都唔敢望，乜拍戲同做綜藝真係差咁多咩
Btw今集好好睇

在石接得好 同佢講唔係個個鏡頭都影你

有冇人都即刻上去睇下

今集好睇
至少玩嘅野唔同左
之前d game好似倒模咁
連成員都嫌棄
再唔係就瘋狂出國
不過玩game播音樂都幾比面d成員
肯播下佢地d歌

做咩鐘國要帶個袋？

佢要做主持冇得hea啦
其他人偷下雞都仲得幾
我覺得佢每時每刻都好留意其他人嘅動態
一捉到有奇怪反應就即刻拎出笑講

同埋鐘國呢幾集真係好似投入左
佢係未好憎個舊pd

咁多鏡頭唔慣

opening智孝露腳套衫好撚正

對之前真係勁大對比
話唔關毒撚PD事真係點都講唔通
btw毒撚無鳩啦啦跟住跳舞又幾好笑

係呀
由上集開始由毒撚pd 變咗肥仔pd
終於唔使睇無限桶叔叔

其實我覺得世贊做得幾好，有時有啲位佢都幾好笑，同埋全昭旻就係因為有時顛顛地咁先好笑，都唔係你地講到可有可無咁差

鐘國可能俾面肥仔，之前擺明唔buy 四眼pd

玩才藝表演同桶叔叔叫人點投入

舊PD會唔會全程havana

HaHa
超好笑

一型成員係到慶祝，但haha 自己係一邊嘔

下次會唔會請第二條女上去feat？

今集可以睇晒
沒咩悶場
好期待玩咩game

呢D野自己知就得 係連登讚佢冇著數

HAHA同昭旻睇落熟左超多
之前昭旻仲話同HAHA未有咁熟
依家係咪差鍾國就全部熟哂

我覺得咁先顯得佢低手
屎忽撞棍中左兩三個效果好既嘉實
之後唔使煩搵果4個長期嘉賓黎撐幾集
完全係4個嘉賓自己既功勞

btw狂出國係唔係都係之前果個PD?
之前好多集又分隊黎香港又日本咁,但係d game好無聊

無知一問
我記得早期D RM成日都係唔同既商場/名勝/博物館度玩
去到一排就得番係SBC D辦公大樓玩
呢D情況關唔關PD事?(我意思係關唔關PD人脈唔廣事)
定純粹而家D商場唔賣帳

下集好吸引！
但最後光豬同鐘國1ON1 第2ROUND係咪造假
好似CUT咗啲嘢

同埋智孝動物裝好得意

回帶

係因為9成都玩過

問暴最尾懲罰 鐘國話熱啲都幾好

下一秒拎起舊蕃薯忍唔住撚手dum落地下

隔離在石接咗句『乜原來你都會咁樣』

笑撚死

點解喺sbs 大樓玩應該係筆直問題
喺商場/周街玩其實好睇好多

發覺世燦個角色定位一定係執人口水尾+有樣學樣
之前嗰啲respect respect 今集光洙恥笑鐘國射箭輸左 佢又跟住恥笑 但硬係有陣柒味
利申day1加入開始已經歡迎佢 無針對 但希望佢搵到個適合佢既定位

其實世贊都好比心機 最尾玩水 哈哈冇力果陣 佢好比心機去搞旺個場 但係始終都比人感覺唔好 反而有次作為嘉賓上rm 同光洙王鼻玩除褲都幾好笑 一做固定好失色
一開始我都好唔鐘意見到世贊 但見到太多人hater佢 加上又比人見到佢真係努力咁 開始對佢改觀

光洙搏命起上嚟都好勁 將鐘國連埋水抱反轉

拎水抱先果個有著數，光洙一嚟就捐咗入去，第一次鐘國係夾硬迫入去，第二次光洙用手夾細水抱個圈先贏到
其實鐘國好似有少少放水冇一完音樂就鬥快搶水抱

支持jisoo再上rm

石鎮連續兩集不禮貌對待女嘉賓 兼抽水
叫之前呢度話世贊個D女權撚點算
世贊捉下手仔都已經禽獸都不如
石鎮又熊抱又盛真係 洗唔洗落18層地獄
佢地依兩集睇rm肯定睇到好不安 肯定好想飛走石鎮 唔怪得唔出聲

不過見到竟然有人話好驚佢俾韓粉屌
而唔係好似之前咁屌埋世贊一份 學到野

利申:唔係盲反石鎮

根本鐘國就讓哂round
由得光洙走去拎個水泡先.人地仲要搵條女纏住鐘國.相反光洙就打走昭旻

王鼻就真係豬隊友 /點解冇其他人識幫秦基周.抵鐘國鬧鬼佢地咁蠢

秦基周幾似李聖經

石鎮就算冇角色設定本身應該都似係唔識玩game

佢成日都唔多理解遊戲 只求保命

鍾國某程度上都係讓光洙啦，所以比JENNIE整一整叫做有個落台階

就算輸都要整一整光洙既.最期待畫面

其實睇左咁多年，唔係仲對石鎮玩game有期望嘛

池石鎮 好似全日都遊魂咁
金鍾國最後玩水勁到

石鎮有邊次唔係遊魂咁 已經分唔出佢真心定假膠

不過都係要有一個咁既角色先有笑點

下集好似有返之前running man 既味道

首歌幾洗腦
上集揾mamamoo係因為咁既原來

啱呀

姐係你而家欣賞世贊都係因為多haters
公道講句 真係睇得出佢努力嘅
奈何...

次次聽親在石叫國鐘 都覺得好有感情
有冇人有同感
(家誕睇到依家)

老實講 世贊唔適合拍戶外綜藝
玩左成年 都未揾到個比較好既定位
係我印象中就係跟人口水尾 中意恰比自己廢既人同埋見高拜見低踩
反而talk show比較適合佢
可能當初鐘國見佢talk show表現得唔錯先叫佢入嚟
但最後....

有呀

多得孝利改呢個名 叫到依家

家族正呀 好想孝利同鐘國一齊綜藝 可惜已嫁人

都嫁得幾好啊，睇完孝利民宿，覺得果種生活好正

我最後的表演

係唔係我錯覺? 好似好耐冇分開渣私家車

有時真係唔知劇本定真係咁黑
咁都可以抽中我部爛車

上集咪分開咗

佢地相處左咁多年變左家人啦

其實主要係樣嘅問題

多啲請Jennie啦 好搞笑又可愛

真係正
但上得多就悶

其寶真係純粹睇佢賣萌
今集睇得出個個人都捧佢在手心 事無大小都cue佢
有個位真係要讚下世贊
係車度大神想jennie撚光洙 光洙提議d咩都唔鍾意嗰陣
光洙問jennie飲唔飲咖啡
跟住jennie未load得切點接 世贊即刻提左另一樣比jennie幫佢接波

擺明係jennie未答條76搶咗個位講野啦！

呢啲野冇人會讚

老實講 jennie表現係得意
但d gag餵到埋口先接到 比到reaction
嗰下世贊唔出聲大家會dead air左

dead air 可能仲好笑喎

昭旻依家一有女嘉賓上就會收 應該係智孝教精佢要咁做

南泡文化根本唔介意口水尾呢d野
以前大神同d女團成員交換野食添

係哥唔食弟口水尾 , 調轉就無問題

其實我都覺得好重人設
佢上其他綜藝同佢地自己團綜唔係咁
一睇過再睇返rm對佢嘅觀感就返唔到轉頭

利申 紅巴

依家都好好笑呀 世贊是旦up左樣野
Jennie都未搞清楚係咩就bam左光洙嗰樣話世贊提議好d
救活左成個氣氛

單挑少時果集

係識收咗好多，一有女嘉賓佢就企埋一邊好靜，搶女嘉賓鏡好易引haters
但係我一直都focus落昭旻度等佢出聲

再誇張d

我就覺得無乜特別，大把成員都會咁做

睇得出依家昭旻反應快左好多
今集唔知邊個位話佢做演員做夠3年
佢即刻問係咪要引退

讚下都唔得
我夠知大把成員會咁做 換轉其他人做我一樣會讚好

你係呢度讚世贊

關咩事

我淨係覺得佢讚果點係好平常既野黎，集集都見唔少，真係有佢講到咁誇張咩

冇所謂啦 上面都係咁比人負評

佢講緊世贊有進步所以讚下姐
上面講昭旻有進步你唔話誇張

講到係高潮位咁 , 9 up7 夾硬夾攻光洙 , 等佢 dead air 睇 jennie 點兜肯定仲好笑

一個只不過係一問一答，一個就急才

你自己話喇

世贊個下都急才救左jennie喎
不過是但啦

人地覺得你誇張左姐
唔明你地D世贊撚好似有被逼害妄想咁
人地quote黎reply下
就好似叫你收聲咁
郁D就話係原罪唔俾係度講

世贊一個爛鬼gagman會有fans?
係連登風向大細超針鳩佢先出聲抱下不平
依家似係你有思覺失調多d 幫佢出下聲又話人世贊撚
有冇d新意？獲獲回覆都三篤屁

以後都係唔講算 你睇下一講即刻有人比人圍攻
呢度d人雙重標準已經去到催眠左自己咁滯

岩岩叫我做咩 係咪幫我搵返D女權撚出黎? 等左個幾禮拜都唔見
一定係被逼害妄想啦
世柒捉下手仔被人屌左幾頁 又禽獸不如
石鎮呢兩集仲過份但無人理

點解唔認自己盲反呢?
認左咪得囉 又要講到自己唔係盲反咁 但做既野全部盲反
我就覺得世柒無咩野既
我係鍾意成個RM節目
由day 1開始都講緊 世柒做既野 其他成員都有做過 覺得綜藝節目好正常
只係睇唔過眼點解乜都要屌佢
跟住話人被害妄想症?

邊有講到高潮位咁 講緊本身氣氛尷尬佢解左圍
曲解都唔好唔好曲得咁犀利

唔講啦

係佢眼中rm博愛團飯=世贊撚
佢個世界可能係非黑即白

超級同意
真係睇唔過眼班友係又屌唔係又屌
之前連女嘉賓出場佢係度歡呼都要屌佢似隻狗公咁
好彩依家其他成員都有做 唔係一定仲屌緊

我剩係話果下其實真係無乜特別佢就講到咁誇張
跟住又話依度唔比人讚世贊

大佬你讚都搵d人地覺得有說服力既黎讚啦
我平時都無乜留言，費事又比人屈我盲反

而家似係d人盲撐多過人地盲反

其實我覺得世贊算幫輕左大神唔少
有唔少話題係佢拉出黎講
係咪得我咁覺得

你大獲 講其他成員都算 你講大神

世柒做既野 其他成員都有做過 覺得綜藝節目好正常

其實我咪想咁講姐，我又無屌過佢
家陣我覺得係佢地起晒鋼

jennie擺明玩傻 , 尷尬都係笑位 , 救左反而唔好笑 , 講得衰啲世贊一野破壞左個流程

但係其他人做唔會俾人屌嘛
即係呢度D人鳩屌就得
人地想搵野讚下就唔得?

尷尬都係笑位
洗唔洗我搵返呢度D人屌世柒搞到娜恩尷尬個d post出黎?

我有話唔得咩

我話有無講到咁誇張，跟住又屈人屌世贊

好耐無試過睇rm 笑足成集
呢集d遊戲終於有d新意
加上全部人都玩得好落力
好好睇!

應該本來無人屌 , 只係啲平常位都有人話救左 RM 先有人睇唔過眼

我想問你佢個reply有咩說話俾你感覺讚下都唔得?
你有你講意見
佢有佢講意見
又無人生攻擊你
又無叫你收皮
你唔好成日覺得D人唔俾你係度讚世贊啦

岩岩再睇返個下比唔到反應有d尷尬
拿，我個人認為咋
唔好話我盲撐

其實都只係討論 , 有人讚做得好 , 有人話只係平常野

見bp又上rm諗住黎入黎睇下評論，點知呢度仲恐怖過kpop post
其實梁世贊都冇乜野，甚有紳士風度添，今集係車度熱，佢即刻叫jennie唔好挨埋去驚hi到自己d汗
Jennie綜藝感本身係隊內都係較差，作為fans角度覺得佢幫jennie接下梗幾好人
可能我冇追開rm，齋睇bp黎呢兩集覺得冇乜特別

而家討論又無針對邊個又無人身攻擊，反而係d人就好似比人踩中左反應大到

屌，之後都係唔講野算

光洙搞到女嘉賓尷尬就係笑位

世贊係幾照顧到人
之前幫智孝
今集水池扶返起haha

啲成員應該幾like佢
係啲觀眾唔like佢

都要睇個嘉賓係咩定位 , 傻人當然有尷尬位會好笑 , 就好似王鼻成日都俾大神窒到 dead air

再誇張d
討論姐邊有反應大

昭旻世贊都做好左 我都有讚
偏偏剩係話世贊做嘅野係平常野？昭旻嘅就係急才？
係咪戴有色眼鏡有偏見大家心知肚明啦
發覺你講野真係好無料 不如你真係唔好回我

咁都唔大唔通真係講晒粗口先叫大

你句"再誇張d "咁係咩意思

旁觀者清
其實世贊真係冇乜野 可能真係樣衰搞到乞人憎
Your face your fate

可唔可以同一個人講
世贊做嘅野係平常野
昭旻嘅係急才
先同我講戴有色眼鏡
搵D唔同人reply黎講廢話

咁唔否認佢真係樣衰既 又哨哨地牙
但樣衰唔係罪黎 唔應該咩都屌佢

之前李相燁有幾集冇表現都有人支持佢固定唔比世贊

靚仔定樣衰嘅分別

喂喂喂 睇野認真小小？
唔係同一個人？
不如你潛一潛組織下個思維先講野

會唔會太主觀
嗰個位前面光洙已經講左唔少野比jennie bam哂
當時個效果係光洙講乜jennie就bam乜
無啦啦扮傻唔識接會好笑d？

我覺得無乜特別既野都讚到咁誇張
成件事係對緊個會員姐又唔係對世贊
又無踩無人生攻擊任何人

無睇到

算啦 依家算好d
夜d盲反世贊嘅人越黎越大實屌到我地反哂皮

咁人地讚下你又講無話唔比讚
而家讚完又話人地咁普通都讚使唔使咁誇張
會唔會自打咀巴

我都想講呢一點
講乜bam乜先係笑點

傻還傻 , 蠢還蠢 , 證明你唔明接唔到係因為jennie 擺明整蠱光洙

我講就比人話世贊撚
依家有個bp fans冇乜點睇rm都話世贊冇乜問題
都唔明係要有d人戴有色眼鏡 無視哂人地嘅優點
剩係放大人地嘅瑕疵

人地有人地觀點，你有你觀念，我同你觀點唔同點解你要話人係偏見
做乜要judge人地既諗法先
唔岩聽就話人帶有色眼鏡

你點話點好囉 總之世贊唔幫接會好少d咁得未
懶得講

世贊的確進步左 , 起碼而家有堅定嘅 fans 撐

你留意返
jennie個下仲口up up 講緊凍咖啡load緊點答
唔係想dead air玩鳩光洙架

我真係覺得唔接會好笑啲 , 客觀結果係世贊接完 , 個 gag 就即刻停左無得玩

我講出我既觀點姐

咁都叫唔比讚

觀點係主觀野 但理據係可以好客觀嘅
世贊幫接同昭旻回話明明性質都係一樣
但一個就平常野 一個就係急才？
係咪有色眼鏡大家心照啦

你講觀點就唔好放低粒膠話人誇張啦

算 唔好同綜藝大師呦 你贏唔到

雖然我都唔想咁比較 , 但昭旻係明顯由無gag 變有gag , 世贊就終結左個gag , 高下立見

我都無佢地咁好氣了
巴打你加油

都話d人雙重標準同有色眼鏡已經重到催眠埋自己

又開始人身攻擊

我都唔想拗落去 初頭都仲好地地 但佢地越講d邏輯同思維上錯誤就出哂黎
開始講到悶 留返d時間休息下好過

本身已經笑緊佢每逢3轉一次工 昭旻只係轉數快load到夠3年
咁都可以話無gag變有gag

我都留意到呢樣野 佢對任何人 就算對住在石 石鎮都會咁
成日嗌人全名唔加哥

對光洙最多 其次係金鐘國、劉在石

今集除左開頭之外 其他game設計得唔錯 幾好玩
開頭個到可能又收左錢幫人宣傳

鐘國又落力返玩game 會做reaction 唔知係咪同大神傾過計

Jennie真係好可愛 把聲、反應勁cute
同智孝互錫個下
靚女真係無得輸

昭旻愈做愈好 識睇時機cue 今集仲會提問

你岩 我都留意左佢好多獲都就咁叫人名 唔加哥 韓國咁著重長幼有序既地方 佢竟然咁樣叫人

係 佢應該係見到個3個字就照讀出黎
無轉化做哥先講出黎
不過其他人又好似唔係好CARE
明明記得鐘國好著重呢D

大神講過綜藝只要有效果就OK , 但鏡頭後就唔得 , 應該只係想做效果啫

次次光洙同在石有位入可以恥笑鐘國都好正

佢個種唔似效果 因為無笑位
純粹係成日口快咁叫人全名 好多時俾佢叫個個都唔點會理佢

想建立一個形象掛 , 鍾國好照顧佢 , 所以佢平時應該唔會咁無禮

的確係無乜笑位
但我覺得係佢地私底下夾過或者傾過
如果唔係無理由可以咁多期，由光洙到鐘國加大神
呢個情況無幾個月都一頭半個月
如果係要比人訓話都一早比鐘國大神捉去傾計
唔會到依家都仲係咁
所以我覺得係可能係大家允許/默許佢咁做
利申：我覺得

笑左

智孝同哈哈好cute

我望左陣先知咩事

後面果個haha黎？

係
似唔似金泰浩

haha好似師奶

haha 瘦個樣幾正

haha真係好搞笑
賺錢比在石做牙齒矯正

智孝新劇

係無限挑戰諗住笑俊河棚牙點知原來個X光片係自己既

我反世贊都覺得你好撚戇鳩，明明個下佢係做得幾好

人地話平常有咩好講呀

在石唔戴眼鏡唔知點解爬牙凸好多

預告下集女嘉賓個shot有d似昭旻

轉左pd 終於有動力睇返

你點反世贊法 ?

睇咁耐rm 偏心原班人馬好出奇咩
有新成員加入實有人唔鐘意 有人無所謂㗎啦⋯⋯

意見唔同咪唔好理佢囉 做得好唔好不嬲都見人見志
宜家考小組討論咩 唔一定要達成共識呀⋯⋯綜藝節目姐

話過世贊 亦都讚過世贊 不過都係比人jer盲反
話你盲反既時候 讚個d留言唔睇㗎 選擇性失明㗎

利申 少左追post了 呢度好專制

樓上個件"高登幾時執"
半年前已經鍾意係隔離個rm post度專撩事鬥非
估唔到今時今日仲做緊同一樣
好心你啦 咁得閒日日mon post不如出去搵朋友hea下仲好
定係你無朋友無社交要靠上網同人嘈交搵番些少存在感?

我都好少追喇
自己睇完好笑咪算
睇個韓綜上哂身咁
依道好多癲狗見一唔岩自己心意就起勢咁追著黎咬

傾綜藝傾到嘈交咁....
鐘意邊個 唔鐘意邊個都會比人屌cls
宜家邊個邊個做得唔岩但無人唔屌 都要管埋

仲會點晒名屌人 , 睇到上晒腦

去返#352度講 唔知你地咩恩怨

唔好嘈啦
嘈下嘈下大神同智孝又老一歲

傾粉唔粉字都傾到要分post啦
遲下不如分埋反同唔反世贊post啦
有時見到有成半版係到屌世贊都覺得煩

我都唔知佢乜水

桶叔叔話大家打和喇
睇套綜藝真係唔使咁認真

今日智孝有腿睇

做乜呀自己鍾意周圍辣火頭又唔肯承認?
我個陣食花生食到好開心架喎
估唔到半年都見到你仲係度做緊癲狗昨嘛

咁你咪開心到夠囉 , 唔洗同我講喎

鐘意佢咁樣著

好耐無入黎
一入黎就見到罵戰

咁撚熱 光洙又咁chur未放下水lor

我基本上唔撚想佢係RM出現，但平心而論個下係做得好無野好駁，都唔知你做乜鳩仲話dead air仲好笑

世贊今集正正常常都要比人屌

其實嗰下應該大部份人都係覺得講乜bam乜先係笑點啦

其實睇到佢地都攰
果日韓國應該真係好熱 有幾可見哈哈玩到想嘔
光洙雖然力量唔及鐘國 但始終係年輕好多 持久佢會有優勢 但見佢玩完二round 都作嘔

Btw其實依家個分組幾矛盾

劉李組合最有效果，但係兩個同team會令到另一隊少好多鏡頭

而家多數係在石+昭旻 光洙就帶嘉賓

今集請兩個女嘉賓咁幾好
分兩隊可以保持到隊內男女平衡
整體睇落好舒適

今集我自己覺得笑位多左好多
由頭笑到落完場
光洙暗high 豬皮 僵屍haha生命力硬接4次歌 鐘國死守水泡
連個懲罰都整到好搞笑 大熱天著羽絨食煨番薯
雖然好似係成員自己諗
但總好過冬天又係水炮,夏天又係水炮
都有留意到石鎮走去攬jennie 有妻之人就可免則免啦

d game都係近期少見既類型
唔洗一次過睇曬RM "三寶"已經要讚
就算出動輪盤 都無刻意focus 特登慢鏡去播算係咁啦

可以跟鐘國健下身做下偶然能力者，發覺冇左gary，7個都做唔嬴一個

金鐘國真係太健身狂

一句講哂 世贊收撚皮啦屌 做綜藝做到日日有人罵戰已經收得皮

你呢d咪啱囉
講明盲反

好似無攬 石鎮唔係走埋去嚇佢咩

水池個度有攬

智孝係車到幫世贊抽水 冇人講 智孝姐真係好人

其實唔係7對1贏唔到，gary係認真玩遊戲個類，所以某啲情況下可以贏到鐘國
在石光洙運動底其實都好好，特別係光洙，不過佢2個係屬於搞笑搞氣氛做效果類型，所以好少會出全力為贏而搏命

大陸rm事旦一個男主持上去都有機會贏鐘國
因為個個都認真撚

無睇過支那rm

鐘國平時都hea玩啦
講認真既 上幾年一個挑曬成隊2ne1
大陸班野比佢推一推就彈走啦

屌
仲以為係嗰個五毛改咗名
點知唔係

無人想知支那rm啲嘢
走啦

咪係，仲咪柒夠咩支那，上次俾鐘國屈完機贏左唔得，就重拍要鐘國輸

唔係掛
咁撚玻璃心

屌
我都係

我都唔係好覺世贊有咩問題
討好鐘國同踩其他人似係佢既角色定位
做d 賤格小人既角色
因為其他人既角色其實都好全面
相對之下而家智孝同世贊其實都唔係好搵到佢地既定位
智孝自從不良同週一之後, 基本上係冇咩特別定位
而世贊本身又唔係冇禮貌既人
加上如果在韓國, 真人都冇長輩觀念就冇可能唔俾人屌仲集集都可以咁叫
所以世贊呢個似係大家都有共識既

其實睇runnning man 會罵戰真係覺得好無謂

其實佢係咪淨係睇過rm對大陸rm個兩集咋
大家應該都有睇過架喎

我諗佢最大弊病 係真係唔搞笑 無作用
佢自己本身係食呢行飯 但入到黎真係無乜幫助
反而同期昭文做得好佢好多 角色多又有效果有笑位
人地本身仲演員黎

即係你講/做一樣野唔尊重都算 rm成員唔會介意
但唔尊重得黎 其實又真係唔好笑
咁就變到無乜意義 淨係得個傷害

智孝而家無乜笑位 但人地元老黎
前面幾百集都做到野 付出過 好多經典
所以就算佢而家跌watt 集集掛下機
fans都會想睇佢係到

依家根本唔係唔俾人話佢
係有D人根本過晒火 係又屌唔係又屌
睇唔過眼幫佢講幾句就變左世贊撚
唔好笑咪話唔好笑囉 用其他野鳩屌有咩謂?

好似上面有人話齋 石鎮從後攬女嘉賓 就叫佢結左婚小心D啦 驚佢俾韓粉屌
試下係世贊? 唔好話叫唔叫佢小心d啦
直頭屌佢老母落18層地獄啦生滋狗
呢D係大家有眼見既事實黎 集集都係咁屌架 你唔好同我講睇唔到

如果你話做RM時間有差別 難免會偏心
咁人地屌返你地盲反個陣就唔好死撐啦
因為你偏心已經係盲反啦
之前D女權撚(臭雞) 講到抽水呢個行為係幾咁嘔心 身為女仔睇得好唔安樂
屌點知結果原來係唔同人有唔同態度 而唔係針對個件事既本質

所以child登仔話D女人係臭雞真係無錯
即係等如有錢又靚仔就無所謂 柒頭+窮撚就睇唔起
好似你咁講單純覺得佢唔好笑既又有幾多個?

我覺得你可以冷靜少少先
好多時罵戰同討論既分別就在係你用詞呀、tone之類

大神講過 只要係鏡頭前為左節目搞笑 就做咩都可以無所謂
但你做個樣野唔搞笑 就會有所謂囉我諗

例如昭文話在石「得咁小」、「小在石」 觀眾聽到個下既反應係咪好笑呢點好重要
因為當下覺得好笑 就唔會諗到話鬧佢唔尊重乜乜物物
但如果覺得唔好笑既 就會覺得咁講無禮貌呀、唔尊重前輩、講18禁野之類

所以世贊最根本問題係唔好笑 變相睇耐左自然對佢唔滿意
當佢做呢樣講個樣都唔好笑既時候 咪會諗到係唔尊重囉
同埋呢種感覺會累積

有時候d人真係盲反 但我想講係如果佢係做得好
反佢既人應該會少好多

rm而家基本上就係為海外fans做
其實你所講既「偏心」係綜藝好重要既因素 甚至對藝人本身都係
你做藝人做得唔好唔受歡迎 人地自然唔想睇你 或者睇你節目

唔通你期望觀眾用「理性、中立、批判、公平、持平」呢類標準黎睇呢類娛樂節目？

同埋你本身塑造個形象都好緊要既
所以大神扶女guest 人地覺得佢紳士 世贊捉人手俾人覺得佢抽水
真係無計 睇埋你平時點表現你個人

太長唔quote
從來無唔冷靜過
只係覺得有人憎佢所以覺得佢做咩都係錯
你就覺得係因為佢做錯所以D人先憎佢
笑點大家唔同無得計
但好似上集定前集咁
預告只係見到張度妍玩腳
呢度有條友已經話世贊一定會做到好變態 係咁笑人臭腳 肯定成隻狗咁
點知播出黎原來係鐘國講得仲多 但佢地又唔會話鐘國係變態架喎 繼續屌世贊其他野

我就係講緊呢D人
結果就一堆唔係盲反既人去話我係盲撐梁世贊同激動

所以我一直都係講緊 拎住2把尺去度人 但又唔俾人話佢係盲反個班
話佢係盲反佢就圍爐笑9你 話你屈佢係盲反個班
如果你唔係呢類人 其實你可以唔覆
因為我係講俾個班人聽

我好欣賞呢度有位巴打叫廢柴哥? 好似係咁
佢先小人後君子咁講明自己係盲反 所以我從來都無駁過佢

但有一班 又要做雞又要拎貞節牌坊 不了

咁綜藝既野 其實就係個人喜惡
好似rm佢地自己 都係衡量節目受唔受歡迎、好唔好笑啫

其實都幾諷刺
明明唔鍾意條友但硬係要雞蛋裡挑骨頭成日提住佢
好似kpop d anti咁仲勤力過d fans去留意個對象嘅一舉一動
最好笑都係係度無風起浪講咩稱呼問題
睇熊孩子見到鍾國haha世贊幾fd
佢同光洙昭旻又fd 連智孝同佢都fd到仆街上次睇完星第2日見返世贊即刻黎到擁抱
反而d觀眾係度唔知做乜鳩挑剔人咩稱呼問題
見到都覺得柒

1來真係唔熟韓文同韓國文化
2來鐘國係出名既娛樂圈班長 佢最憎人無禮貌 佢自己本身好著重禮貌
有傳聞有D初出道無禮貌既人佢會捉出黎屌 idol都照屌
所以佢無問題 咁我覺得問題應該不大 起碼鐘國仲肯帶佢上熊孩子同上過幾集BP

所以無咩意見

冇人唔比你偏心
但你唔好將d主觀嘅意見當成一定係啱囉
你都識講係形象影響行為觀感 姐係佢個行為未必係錯
得罪講句 d碌柒上黎屌世贊咪係想圍威喂想睇下有冇人認同
有人認同就自然有人反對 加上你本身講野就係唔客觀同持有偏見
比人屌柒你係抵死

分分鐘d人係ff緊鏡頭背後世贊同個個人都唔fd
唔知豪華旅行嗰次智孝攬住世贊有冇人睇到屌哂鬼呢
我記得係有人po上黎屌話智孝做咩攬佢

死侍果度笑左出㴝

我覺得綜藝post呢到無分咩對錯
所以我從來無「當主觀嘅意見當成一定係啱囉」
只係我會明白到點解佢地會有呢種諗法 都唔覺得佢地有咁既諗法係錯囉

乜有人屌柒緊我咩

如果佢私底下咁樣叫人 而俾人刮出黎屌 或者就係多餘既
但當佢係節目上咁做 又俾人留意到 提出黎有咩問題？

講真 如果講friend既話 其他rm member一定仲friend架
但你見唔見其他人會好似佢咁唔叫哥？
就算光洙同鐘國、在石咁friend 你都好少見佢會唔叫
有幾次就會做效果特登叫全名 但10年黎都係個幾次（節目上，私下唔知）

而且我諗世贊同在石、石鎮無咁熟 仲要石鎮係大哥
佢都可以就咁叫池石鎮 連光洙都無咁做過

另一樣係 就算人地唔介意 係咪就代表你可以咁做呢

以我自己角度黎睇 我都覺得呢種哥哥姐姐稱呼係無謂

但係韓國文化黎講係重要 而佢地係韓國節目

"你"係指緊d盲反嘅人
老老實實 呢度幫世贊抱不平嘅人 幾乎全部都係以理服人
上面有位巴打講出左其他成員抽水嘅point
另一位巴打同我都指出左佢嗰下幫jennie解圍係做得好
但屌世贊嘅人 d point d理據去左邊?
講到尾唔夠講就話自己係唔鍾意世贊
駁唔到就話人一言堂唔比人講主觀意見
綜藝post冇分對錯 冇對錯咁道德仲存在嘅?
得罪d講根本係d人用黎無腦黑嘅藉口
再者係屌世贊嘅人話世贊嘅行為/說話錯或者有問題先
要分清楚一點 依家唔係幫世贊抱不平嘅人一言堂迫人唔比屌
而係屌世贊嘅人冇point 冇理據 比抱不平嘅人講到一個point都駁唔到

得罪講句 如果係其他人咁做 咪會當係綜藝設定咁笑下算
好似認哥全部人講平語咁
可惜做嘅係世贊 又有大把討論價值

即係你想係runningman討論post到討論「理論、道德、對錯」

絕對可以既 但我可能都會想偏向傾返今集好唔好笑呀之類既野

其實有時唔使諗話要點樣駁返人 人地點駁返你
兩邊都交換左意見 而兩邊唔認同對方 咪由得佢囉
拗幾耐都唔會有結果

其實你有d野搞得唔清楚
依家要係個post討論對錯嘅唔係我 而係D係度黑世贊嘅人
我夠想討論今集好唔好笑
但係每集世贊完全冇做錯都可以有人comment話佢點有問題 我自己就覺得幾UN眼
可能你會話 見到唔啱睇嘅comment可以skip唔睇唔回
但係呢d野 三人成虎 我唔希望d睇rm嘅白紙觀眾比呢d無腦黑凝造嘅形象影響到一個咁努力為rm付出嘅成員

其實冇人阻止你鍾意定憎一個人成員
問題係唔好成日都扮到好客觀咁去話一個成員做乜都錯
好似上面有位巴打同之前廢柴哥咁 大方承認討論世贊 冇所謂
再者人地都唔會特登捉錯處去屌 因為唔鍾意一個人係自然會skip 無視佢
我只係唔想d人誤信左d扮客觀嘅理據 我預左會有人話我一言堂 癲狗
但我咁做係有錯？ 我真係睇唔透

其實

反世贊=唔叫哥唔叫姐好無禮貌/Deadair仲好笑
撐世贊=唔叫係得成員同意/救Jennie 做得幾好

有乜分別

利申：無爬文

王鼻早期有一集遲到

佢地有時好似成日都有人遲到咁
我記得有集有提過在石係最少遲嗰個
好似無乜幾多次

在石喺韓國地位好似真係好高
形象好過香港出名嗰啲mc
同埋真係好似好少anti (定直情無 )

唔係單獨事件...同埋今次唔係好多人嘈..

十年默默無名嘅經歷造就國民MC

係 我淨係睇過個兩集 同埋我係笑緊大陸rm
覺得大陸人太認真玩撕名牌 例如扯爆晒衫咁 好肉酸

中国的東西能不認真嗎
簡直去侮辱我国十三億同胞

關於世贊 一句講晒
係rm入面唔好笑就係唔好笑
無謂針對個別事件係度嘈

你未利申盲反呀

睇套綜藝都係想輕鬆吓笑吓啫
咁勞氣嘈呢樣嘈嗰樣jm9

咪係 世贊加入咁耐 你數得出邊忽好笑都難
要數佢最令人反感 真係求其都up到出黎

睇綜藝都要見到世贊點輕鬆

又係咁 原來抽女水都有分好唔好笑
俾人踢爆盲反唔認就圍爐spin走個重點

427 428 429 盡顯質素

最後評論世贊既留言係讚佢係盜賊隊既mvp 跟著都係屌PD

只係想問下 唔鐘意個成員 比下負評係咪每個留言都要利申先姐 免得下下都抽後算賬啦

秦基周似孫妍在

都係果句 , 你唔出聲費事嘈 , 啲人就當自己啱晒 , 係咁人身攻擊 , 典型fans

大陸全部都時間支配者，唔嬴切柒啦

所以我幾時都話 入黎依個post最好睇唔係講劇情
而係睇嘈交

岩岩分PO個陣明明好地地

彈兩句啲人就著晒火，認真到嚇死人

岩，明明同一樣野其他人就好笑，佢做就笑唔出
不過印象中有幾次係有作用，所以佢唔走都無所謂
佢如果肯操下，好勝心勁D，同金鐘國抗衡下都有作用
而家好似得光洙頂下，仲要唔多夠頂

講開又講話撐粉字個班咪又係入哂黎
唔講邊個喇 費時又俾人咬

好煩，條友成個怨婦個個星期單單打打

世贊明明好氣好力但就係要扮弱者

你都係半斤八兩架昨

彈邊個令我著火先？

你不如冷靜D諗下自己把口幾咁臭得罪幾多人
先可以有人點名批評你而全部正評啦好無
仲好意思跳出黎話著哂火認真 唔好玩啦哥哥
拿我善意提醒架姐 你點樣駁我由得你唔會再理你架喇

口臭我認架

雖然我個陣中立話粉唔粉都得
但係見到最尾又係入哂黎真係唔知好嬲定好笑

咪就係 條友講到唔撚關佢事咁明明佢係其中一個主因有駡戰，我諗無佢存在係依個post已經會和平好多

你都係收撚皮啦 冇人幫口嗰陣就縮左去另一個POST度圍爐
到有人企自己邊就出返黎單單打打?

上面仲以為有人自言自語
原來係我永久block左某條友

其實世贊都幾慘 其他綜藝明明做得唔錯
入咗RM發揮唔到 見到佢想努力做好但總係搵唔啱位
利申 覺得佢有好有唔好
又無理由退出 都幾心酸 自己又唔係老成員有得say

見到佢會諗起無挑既光熙

真係唯有睇之後做唔做得起 不過做唔起其實都唔會踢佢走

都係咁傾啫

做得唔好都唔會踢
何況而家好地地無大問題

智孝套野都鳩鳩地

智孝劇淨係睇過急診

佢呢套野懶恐佈
今集第二集
個男主角執bar台底張紙
Mup低伸手執就得
但佢成個人伸入張凳
穿過張凳黎執
之後張凳疑似俾怪力整彎左
卡住左男主角
但男女主角無覺得奇怪
根本係笑片黎
唔怪得收視咁低
發覺智孝唔識揀d好的劇本

我都係

最慘就係唔會踢 但自己又無得揀
加上而家rm機本上衰少少就會收皮

上次鐘國智孝單野之後應該唔會再踢人啦
除非好似gary咁自己唔做

暫時睇成員啲感覺應該唔會自己退掛
前嗰排睇鐘國真心驚佢會自己退
一退rm 可能真係收皮
Haha啲奶粉錢點算

所以haha而家咪要靠雷鬼賺下錢先

鐘國咁有義氣
一定捱到抵

見佢呢兩集投入咗咁多即刻放心哂
快啲出bp第三季 haha咪有奶粉錢囉

之前個PD 退左之後 唔知係咪心理作用
真係覺得笑點多左 D橋都多番D創意(雖然同全盛時仲係冇得比)
成員都積極左

岩岩睇多左次 somin 個三行詩都幾可愛

包裝唔同左 其實今集都好多福不福 但之前個rundown太公式
個節奏轉返d 包裝好d 個觀感唔同哂

上次答問題包一包裝
變咗似拆炸彈都過癮咗
不過唔可以成日用

比之前個pd搞呢集福不福會成集玩巴士game
成集桶叔叔

才藝開場,巴士game, 乞食, 桶叔叔, 最後淋水

世贊服咗兵役未？

唔知 但岩岩wiki睇 原來佢有甲狀腺癌

我都啱啱先知

新人留名 我愛running man

正常 gagman講比人知自己有病會令到人睇得有負擔

你講完呢個模式先發現原來之前個排成日都係咁
痴q 線

見上面講開世贊 啱啱再睇多次最新果集

發覺世贊成集係咁針9光洙 做乜9

新個集玩game個到係咪上年開個個rm體驗館黎？

盲乜反，睇電視 藝人有冇觀眾緣 入唔入到屋不嬲講觀感，

我反佢就要拋一堆根據出黎啊？明屌柒佢唔適合節目喇

應該唔係啦

你走先有我幫你頂住

講到悶啦
講下其他話題啦

其實佢成日都搵光洙做效果
可能因為恰光洙最易搞笑 或者年紀最近佢無乜壓力

但好少真係搞到笑 可惜光洙點都配合佢接佢梗

哈哈隻新歌好洗腦FEEL

我覺得你地屌佢唔好笑好正常
但係之前屌佢點到人隻手就話抽水就好on9

咁點解個時你唔出黎幫世贊平反?
無mon po 唔記得你有無幫口

沒完沒了呀

Song Ji Hyo, Jang Yoon Joo, Red Velvet Joy, WJSN Cheng Xiao will be the cast for new Lifetime variety show ‘Pajama Friends’

PD is Kim Joo Hyung, aka Myuk PD from Running Man

First filming later this month
Broadcast in September

有咩關係 而家唔講得咩?
何況個時都有啲巴打係到咁講過

冪pd 允珠 程瀟
個組合都幾新鮮

joy

程瀟

程瀟＋智孝

好掛住joy個fanboy

我想知點解小不點/小滑頭呢個名係點黎 我明明追哂咁多集,但係都無印象佢做過d咩而得到呢個綽號

大神夾硬俾 無特別因由
無啦啦就叫佢小不點

一開始仲有個叫梁草莓

話佢冇人識 但叫得好格硬

無人識係梁無名

梁無名好好笑
佢又會接梗嗰吓

Haha首歌好洗腦

受2018雅加達亞運會賽事轉播的影響，19日即將播出的SBS綜藝節目《#Running Man#》將播出120分鐘特別版，由演員#金雷夏#、#郭時暘#、#徐孝琳#出演的「奇怪的比賽」特輯將從當天韓國時間5點播放至7點結束，據悉此次常在片中飾演反派的三位演員將帶來精彩表現，與RM成員們展開一場酣暢淋灕的推理與背叛的戲碼，緊張十足，精彩紛呈。當天綜藝節目《#家師父一體#》將停播，RM播畢後將直接播出新聞和賽事

比平時多半個鐘

120分鐘

希望食飯同巴士game唔好佔一半時間

唔好講呀 講左好易發生

大家一定係唔記得佐MI6 個集係點宣傳

今晚要夜啲先有得睇

有劇情 有主題

士燕姐 相燁

終於有番啲有劇情嘅opening(?)

好掛住以前d走佬戰

王鼻今次真膠定假膠
以為個男演員結咗婚
真係已經分唔到
笑到我

今集開頭已經好好睇

換左pd真係爭好遠
希望收視可以慢慢上盤10

有無人覺得running man越黎越似認哥

我買

大撚到

追擊戰

今集好好睇 個規則都幾得意
不過HaHa同光洙真係實行個計劃
咪好難分勝負

今集明顯睇到轉咗PD之後真係好睇好多

今集好撚好睇
不過唔知點解無左OUT廣播搞到設計者個邊好大優勢

今集可以話係近年最佳 光洙比人打比在石泵返條頸果到笑死我 有笑位有劇情有反轉 肥仔好波

完全睇得出大神功力 接得咁快 光洙又係比反應比得好快唔會話企左係度

隻game明做俾昭旻贏

劉李真係太好笑太夾 搶皮帶果到又係
以前的感覺呢集返晒黎 下集預告又出色 好開心
希望rm上返黎

明做主角比佢 好大優勢 不過整體都算刺激

今集真係好好睇 ，又有笑位又有追擊戰又有反轉，有翻以前RM嘅感覺 成集冇飛過

昭旻知道個bid, 玩撚咩

設計者可以知道哂其他人bid 又冇左out個廣播 對佢真係有好大優勢

btw 下集又有李相燁

光洙真係好撚奸

比設計者知道個bid再+有人幫其實玩哂

雖然係幾劇本，有啲位都設計得唔好

不過已經好好睇啦
鍾國同光洙都熱到濕晒

內容真係豐富左好多
雖然話今集係明做比昭旻
最後個遊戲所有剪接都係為左安排佢冠軍
但起碼互動多左 遊戲多變左

今集勁好睇又好笑 仲要有撕名牌
肯定係目前年度最佳集數
睇上星期個預告以為係設計開頭嗰個場景 結果原來唔係
設計者候選人得返3個女仔個陣就估到係昭旻
佢玩得勁撚落力同埋5萬1連中2個都幾古怪
但估唔中個助手 以為係智孝或者鐘國
光洙send錯咗個投標價俾大神
王鼻又膠到完場 巴士個度同金雷夏好尷尬
btw昭旻話要用內衣做抵押 呢種性格嘅女仔真心正

其實今集比平時長左15分鐘有多 所以佢剪多左內容

原來昭閔第一次正式撕

仲要今集冇out廣播真係太著數

如果係其他成員既話應該一開場已經講有設計者
作家都怕佢玩得唔好
不過佢撕雷夏個下幾正

啱啱醒起 連續2集冇玩桶叔叔
雖然仲係有輪盤同乞食game

仲要用手指埋有幾長

希望肥仔PD揼撚晒啲桶叔叔啦

岩岩先睇完與神同行，好期待下一集

高汁

無廣播out同誤導曬所有人男嘉賓比人out左 令個結尾有啲格硬黎。
但真係好睇返好多

雖然冇out廣播同埋昭旻贏零頭中標冇人察覺有問題係重劇本味
不過其實之前三姊妹嗰集都係偏向一邊
至少pd肯郁手拍呢d追逐戰 好睇就得啦

其實咁嘅規則下
除咗王鼻之外應該個個做都一定贏
太屈機

唧曬出黎

今集有返應該有既水準

最後鐘國如果知道男嘉賓冇out到 一定唔會比佢搣到
同埋光洙send錯比在石果到真係笑死
唯一不滿係又有大巴game
世贊鏡頭好少 同埋好似有禮貌番啲 估對白果到好勁

今集幾高質，剪片手法有返以前個隻feel

智孝先少鏡頭
頭半集好似唔見咗人咁

今集都OK既 不過巴士GAME都係悶
昭旻醒目 話佢個幫手比佢撕左
如果唔係在石唔會撕智孝撕咁快
同埋鐘國唔會比人撕到

昭旻算係咁 第一次自己做主角
今集有少少跑 有番d runningman feel

下集好似幾正

終於有番以前D Feel
肯開頭拍番下d情景劇 好似之前沒關係是富豪/繼承者們果d咁
與神同行2 我都未睇tim

對上一次情境劇係咪上年個犯罪都市
後尾名牌戰仲要拍得好爛

但其實今集名牌諗番就發現無做目標又投唔到既人（例如鐘國）其實得個行字

其實麻麻地 係靠當鋪搞笑左一陣

之前好似世正上黎果陣都係玩E隻撕名牌 我覺得冇咁好睇

反而朴泰垣黎果陣1V9 果D 正好多

分隊撕都OK既 大家都有分量

後尾d人無限金錢咁應該就係依個原因
剩係不停搵野變賣

今集真係好好睇
我覺得近排都高質左
依家連巴士驚都可以睇到笑

食左咁耐屎你依家比舊泥我已經覺得好撚正

今集真係好好睇
好耐無試過咁緊張

好好食呀

光洙一路跑一路甩褲想早退個到笑撚到我

有當年俾人係沙灘塞車碌甩褲既影子

今集好睇

睇左頭半個鐘忍唔住上黎讚 今集真係有返水準
打地鼠個game有新意又好玩

今集雖然好左
但最尾其實都係夾硬黎
拍賣D錢都係亂黎
睇當鋪就知
當到的錢其實有限
但最後就無限金錢亂咁bid
應該整D mission俾人賺錢等其他人唔洗行行企企

呢集係邊集

痴線 我熊咁屈機真係請到c朗同鐘國拍攝
可惜比轉隊單野搞死左

去蒙古
昭旻同在石係咁傾羊奶

仲想睇兩個運動狂人

有印象了

雖然劇本feel，但對比起桶叔叔就覺得今集高水準，設施同埋開場都唔同哂
最尾撕名牌去到中段，如果大神同鐘國聯手一齊分析應該冇得玩

下一集嘉賓幾正，仲以為會請到與神同行班演員上黎

呢幾集d game終於正常返
巴士同食飯game唔係冇 但都短左好多
最緊要冇左之前一開波同d嘉賓talk勁耐果part

肥仔pd 繼續觀望下

兩個都係癲佬

光豬甩褲果度笑到我

昭旻同光渚又掉轉帽戴

❤️

點解智孝無啦啦有四十幾萬咁多

到底光洙電話真係Block王鼻定係咁岩講緊唔通？

擺明係效果

去到尾已經係亂黎

如果以前的話
一知有設計者
就已經圍埋討論再撕光洙石鎮呢D祭品拎多D料

佢投左44萬標之後仲要唔係最少錢
係鍾國最少

同以前比，啲設計係有問題，不過同桶叔叔比，已經係神作

效果啦
玩鳩王鼻

其實都唔係，如果昭旻玩之前d game儲唔到錢，最終戰即使佢知哂大家d bid佢都唔會有優勢。

依家係大家意識到昭旻係設計者果陣，昭旻已經最有錢果個，就算明知佢係boss都bid唔到佢

食野果度仲以為又黎乞食，好彩只係比大哥少少鏡頭 肥仔pd好過以前好多

睇定啲先
因為乞食個幾個今次全部都有野食

Boss係要bid左先可以撕定係我分析到個boss出黎就可以撕？

鐘國係咁幫昭旻，又話幫佢捉又話情報比佢聽

昭旻

官方ig好多人屌新pd偏幫昭旻

Send錯俾在錫笑撚死

班人本身都唔鐘意新成員，咩都要鬧一餐。偏幫成日都有架喇，又唔係第一日嘅事

全妹體能又唔係好 食腦又唔夠其他人勁

老啲果個嘉賓好慘 , 無得玩桶叔叔

根本乘機踩昭旻 每日都有人打咩7012 forever somin out個啲on9嘢
真係以為pd會去睇先好笑

好鐘意佢長髪個look 不過短髪都好可愛

Btw真係好睇返好多

偏幫既話最勁係咪少時係商場玩個集??YoonA根本無可能輸,成集就係咁d人比高佬,黑衣人,珉豪屈機,悶到抽筋

啲頭髮呀
不過都好可愛

Ig好似得昭旻俾人屌
世贊好似得一開始俾人屌

因為昭旻活躍
其實依集光洙同haha要贏只要唔背叛就得
冇人out 到佢2個 不過大家都知冇可能

屌還屌 , 數據上昭旻加入 RM 後接左4 個廣告 , 兩套劇女主

世贊係零

之前係咪仲買咗樓?
定自己出咗黎租屋
要光洙上去整冷氣定整燈
係咪方便光洙多啲借酒行兇

搬屋但冇講租定買，啲成員有去到佢新屋企慶祝。
ig啲人好多都係純7012 fans，加咩人落去都一定鬧

喺邊度有講上過去慶祝
有無影相

屌7012果啲大部份都係啲印尼妹執迷不悟

原來有傳過新成員俾人辭退
完全唔知

亞洲人haters真係好癲

香港都有一個hater幾活躍
每星期都用tvb app整片

你睇多次

邊度

唔係講緊智孝鐘國個單咩

智孝今集真係
睇到眼都凸埋

昭旻剪短左髮有d似鄭友美

想勾起光洙條引

屌
閱讀理解拎U

一開始睇live都覺得有少少似
btw昭旻光洙都有拍過TVN劇
有無可能有合作

原來呢張就係
tiny都係度

好耐冇見既追擊戰 仲要有個唔錯既SETTING

BTW 我覺得冇個設計者 就咁玩會仲精彩

時陽撲出黎攬鐘國個下好型

終於似返running man

光洙send錯左俾大神真係笑死

金香起

希望做返多啲追逐戰
或者個人戰
今集已經好好

如果平時可以多啲公平少少嘅game就好
唔洗成日偏向一邊
同埋唔好再玩問答

我反而覺得淨係徐孝琳有d笑位 其餘兩個男嘉賓都尷尬到死

呢個估唔到 反而金雷夏唔知係咪唔慣,好似好唔自在,見佢好似好想走咁

第1次上rm 正常唔慣

見到金雷夏 好似見到以前自己玩ocamp 咁

大神bid 哈哈先好笑 比光洙水左

呢兩集就好似訓左成年病床吊住鹽水
然後可以落床行返既感覺

名師出高徒,背叛鼻祖被背叛

光洙示範一石二鳥

個人覺我成集最精彩就係段

HAHA 最尾都諗唔明點解在石會用9萬BID 落去
事實真係柒左

最後諗到係貪玩
但事實係在石都唔知點解要幫佢

應該只係諗住撕人

Haha話佢係屋企無聊
之後大神係光洙同王鼻之間鬥爭好好笑，鐵三角組合

我仲以為最尾講到會10:0 你唔比哂D錢我 我就幫佢撕你

我熊 鐘國用熱狗對狙
梗係輸啦

唔知點解仲會信光豬XD
又唔係第一次中伏

在石其實都伏左

其實世贊係熊孩子表現好過係RM

HAHA都無諗過其他人肯做蝕本生意更加估唔到個個係大神

呢兩集真係有翻以前真RM嘅感覺 世贊都開始越做越好

應該好少上綜藝tim啦

假sms 又係佢奶野

熱狗都好勁

佢唔識玩

仲要年紀大
所以石鎮keep到每星期都拍真係好勁

PES黎GA

係bp，鐘國贏哂haha同光洙，今集被haha炒兩次

明讓

讓都係讓一次，點會讓兩次。。。唔好常常覺得鐘國咩都無敵啦

今集收視有冇升到

點用熱刺羸祖記 如果兩邊都識玩

今集好睇
隻game好玩覺得d成員都會投入左
但鐘國最尾追逐戰冇晒影咁
佢初頭自保得太勁
唔敢落太多錢bid

有幾難呀
熱刺都好勁

無c朗既祖記就羸到

用牙朗打多3個呀

你應該好少打機

開場fifa抽下

不了

我太爛 不過你睇下世界賽邊個前場係無C朗

希望有升正 之後繼續keep番呢兩集咁既水準

今集節目組整左啲設施出黎都好有誠意

有唔等於贏硬嘅
正如你話自己太爛都無把握贏到啦
btw離題了

唔好玩La 我廢姐 大把人用c朗屈緊人機 根本識玩既人 有c朗同無c朗勁大分別

okok 你啱你啱

光洙其實私底下都識幾多女星

今集對比起以前,唔可以話出色,但已經屌打左過去一年一堆桶叔叔,乞食嘅集數

終於冇桶叔叔

今集真心好睇好多喎

係之前太衰，諗都唔諗就出一集，尼個pd至小諗下新野，好難差過之前個件pd

180819
KBS Happy Sunday(超人回來了+兩天一夜)11.9%（+1.2%）
一部
SBS RM上部5.5%（-0.2%）
SBS RM下部7.5%（+0.5%）
MBC蒙面歌王因亞運會停播
二部
SBS 家師父一體因亞運會停播
MBC Dunia-初次遇見的世界因亞運會停播
SBS 我家的熊孩子上部11.8%（-4.2%）
SBS 我家的熊孩子下部12.1%（-7.9%）

熊孩子改夜左播所以跌哂收視

下集有金槍魚姐姐

下集好似好正

今集多咗15分鐘 反而仲流暢 食野果part純粹只係比大哥鏡頭 乞食位應該cut哂

Ig屌鳩昭旻十個有九個都係包住個頭果d印妹

印尼都興鍵盤戰士
去印尼嗰兩集又唔見嗰堆haters去現場嗌somin out

其實好事啊，乞食d天才表演睇到悶，唔想睇，之前仲集集播10分鐘，邊有咁多野表演啊

岩岩重睇多次（好耐無試過）
原來鍾國都幾保守
15萬起手，打完地鼠多5萬，當鋪抵押埋野我諗有25萬係身，但無一個bid 多過5萬

都係劇本嚟嘅啫
上兩集鐘國戲份已經多返，今集擺明比昭旻做主角，鐘國如果認真玩認真分析點會一個都bid唔到
最尾係咁擰轉望昭旻叫昭旻撕佢名牌都好明顯專登露破綻比男嘉賓衝過嚟，以鐘國咁小心嘅性格，正常一早望到嘉賓埋伏，就算望唔到都聽到跑步聲啦，點會撞埋嚟個一秒先知

伏人黎講，鐘國做得多，所以佢點會唔知

見到大哥完全係似freshmen

鐘國被人搣名牌個鏡頭都怪啦，唔似一take過
仲有個幫手點會咁易拑得住鐘國，鐘國亦唔係會靠瞓地遮住名牌自保嘅性格

鐘國冇得搣對面，唔自保可以點做

題外話，想問下智孝估歌仔果首歌叫咩名。
想聽番但唔記得個名

不過時暘都唔似無力既人，睇佢地流既汗應該糾纏左一陣

又嚟.....

Brown eyed girls abracadabra

昭旻愈做愈好
而家唔會下下搶住出聲

一拳打暈時暘

一腳伸開時暘

有睇我熊就知
度縮國

買梳化

最尾個遊戲
成橦building唔開冷氣

有開都熱，韓國個邊呢排勁熱

c朗唔俾用多紙巾，冷氣開28度

招旻bb都濕晒

見到裴老師

請c朗黎睇佢用幾多格紙巾
鍾國係熊孩子真係勁好笑

好好笑

今集收視有無升

自膠
原來上面有巴打up左

真心呢集昭旻個設定其實無得輸架喎
佢知哂所有人個BID幾錢
全部落多一兩千搶哂D名牌 仲邊有得玩 仲要多個人幫佢撕

其實佢落bid 好蠢
摩擦力勁少少 會留意到

應該都係節目組覺得時機好 昭旻又夠料可以做boss先安排下 啲設定比佢咁輕易贏都會係比佢易啲掌控呢種running man模式啦 好早期係呢種模式 由佢地加入直到而家先係第一次

如果佢撕唔到鐘國，15分鐘後鐘國有錢過昭旻到時就好睇了

不過當時時暘在石鐘國三個被拍緊，昭旻bid完唔知點轉

大神落bid嗰陣都未知haha買左光洙
諗住bid9萬賺10萬有1萬收入
之後先知haha已經買左光洙要倒蝕8萬

我應該要修正講法，即使鐘國冇得搣對面，佢可以用佢力量擋住自保(雖然要一對二,不過以前同樣見唔少)，但而家個鏡頭剪出到來效果變成鐘國俾個幫手好易壓到係地上

明讓啫 , 唔通同個「認真嘅嘉賓」頂到衡咩

是但啦
睇得開心咪得囉
時暘咁落力

其實咁樣撕名牌就係好攰
一個月一次好喇

今集真心高質
笑位kedp住有，由頭笑到落尾
最尾又有返d刺激感

昭旻好慘，RM ig 係咁比人講

台灣有班on9仲講緊7012 抵制

隔離post都有個講

張圖擺佢最top都屌

屌 你睇佢user名都知咩事
睇埋佢啲reply

有個講中文嘅report左佢個page
on99咁

叫佢下車嗰啲真係純粹係7012死忠
表現上完全諗唔到任何理由可以叫佢下車

今日先睇完新果集
痴線
換左個PD即刻唔同晒
好耐冇見過係跑到出晒汗既RM

ig d人完全唔睇表現..
下下 ugly frog ugly frog , 一係話佢搶鏡,個人印象好似上年少女時代之後我就無乜覺佢搶鏡
全部都係其他人cue佢先表現下

昭旻咁努力都比人話,我係佢就真係灰心

haters everywhere

賺多左咁多錢點會灰心

做得藝人預左啦

事實上係佢多job咗，證明鍾意佢支持佢嘅人佔大多數

7012撚真係好on9，咁執著保持原有嘅rm你班契弟有冇辦法叫到Gary回歸呀 有人走就要有人頂上㗎啦

下集終於都開始搵番D新戲做題材

依加變化咁大
想像唔到鄭pd休息完翻嚟會點

休息只係為左更強的桶叔叔

刨緊世界各地旅遊書睇下帶桶叔叔去邊到玩

真.最強遊戲

下!?會番黎架咩

順便揾埋可拆式水砲 旅行冇三寶好冇癮

新增全昭旻Game , 梁世贊Game

唔好撚返黎,
晒d錢出國玩桶叔叔,轉盤 又照顧唔到d成員份量,
其實又少少心機都已經好唔同,
得罪講句, 就算桶叔叔轉砸雞蛋都已經有趣好多啦,
根本都冇心做

希望佢富奸式長休 唔想再喺rm見到桶叔叔嘅出現

喂喂 企開d啦屌你老母

佢返嚟會唔會俾全世界係ig刷

其實係咪得香港人咁憎毒撚pd

換得人就知係真唔掂 , 戥冬菇就講成休息俾佢好落台 , 但仍然一齊拍 RM 不過就做細 PD

但ig 應該無人洗版屌個毒撚掛

用左咁多錢出國拍咁多集仲要集集都咁悶
好笑嘅我淨係得相燁同光洙玩到癲晒嗰集係記得
一轉pd即刻成個感覺唔同晒

我覺得果陣個PD
真係食老本, 食堆主持既魅力老本
佢地咁落力我地都覺得悶
真係好失敗
其實好似以前咁有歌手CB/有電視劇/有電影,
請佢地,已經好多主題啦,
悶唔悶唔敢講, 但係起碼悶得黎都有主題

今集即刻好睇咁多, 特別係開頭同拉尾

有冇人有鍾國之前出左首中文歌然後俾haha光洙佢地聽果段片？記得佢地d反應好正

其實話撕唔到時陽未得，點解要呃人話撕左呢

石鎮哥嘅得唔得 ?

扮俾人 out 左 , 否則臨尾大神同智孝都唔會覺得對方 100% 係鬼啦

光洙係咁笑搞到我都忍唔住笑埋一份

昭旻ig有新相

gary走左無咩大影響

呢下昭旻咪醒

話撕唔到咪無咁大機會呃到佢地囉
仲有一個人佢地仲要估

成班友on9
我都算rm死忠
真心覺得昭旻同世燦宜家已經叫做融入到，有自己定位
近排唔好睇係因為少左好多撕名牌，成日玩桶大叔game搞到太悶

我淨係覺得鍾國活躍咗好多

前面鏡頭又多

反應又正又興奮 見佢好投入

鐘國好似同個肥仔PD幾FD

如果唔劇本既話昭旻又可以繼續保住未贏過單獨第一呢個黑洞梗

屌你老母 有旻B既CM咁多負皮
夠僵出黎屌過

第一段鐘國叫在石做wuli hyung勁可愛

做乜鳩

rnfans72 覺得 sbs 演唱會係呃台灣人 ?

昭旻負皮Test

邊個唔知fan meet係呃錢㗎

又唔見佢地屌周杰倫啲演場會 場場都比支咪觀眾唱
廢老呃fans錢

rmfans72

D強國人真係好撚無聊

香港都開始多人用質量

啲撚樣究竟有冇用腦睇rm?
原本6人rm死氣沉沉咁 都係靠昭旻入嚟帶返起 Gary都唔會再返嚟啦 仲一日到7012 jm9

班hater 以Gary智孝fan為主
反昭旻最大原因
-搶鏡（心諗 ）
-樣衰
-無禮貌

真係痴痴地

Gary fans得鬼閒理
微博嗰班智孝fans筆嬲都睇昭旻唔順眼
今次咪又係佢地搞出黎
On撚9 之前已經話要抵制唔去有昭旻嘅fm
又話要同主辦單位抗議

-匿名普查-

全昭旻好黑人憎

同意以上句子請

佢地係咪排斥池石鎮

你啱啱新睇？

我知係玩
但比起以前好似無視佢多左 同埋係咁駁嘴 勁搞笑

佢角色係賣呢樣
不嬲都係咁
同埋你覺得佢地一齊拍左套綜藝7年
會有排斥呢樣野咩

定係知佢無咩鏡頭 想幫佢

認真你便輸了

都話係角色
同埋講無鏡頭，會唔會要幫智孝多d
智孝而家定位咁唔清晰

本身都唔多鏡頭
呢排仲要拍劇

智孝最尾扯件衫

我出番去打J先

要幫都幫智孝先啦 王鼻子而家既鏡頭率應該只係僅次在石,光洙

智孝點解近排好似大波咗咁多 係咪食好咗 注重健康食肥咗

啱啱都睇咗段片
公開處決昭旻

下集宣美
李伊利雅又同宣美一齊上 上年又係一齊 咁有緣

效果
好似以前鐘國無啦啦勁多咀咁

王鼻鼻屎

又除褲 cls

好笑到仆街

又露腳

個人認為係肥左+8字+墜
利申唔識睇

啊

唔知係咪字幕組問題
好多對話都唔明個笑點
顯得今集有啲悶

除褲

今集成個遊戲設計好似差左

呢段笑到我仆街
光洙成條魚咁

除褲
鐘國呢排受罰多咗 雖然都係啲小兒科嘢

哈哈跳遠回頭

雖然今集唔算太精彩
但都好過毒撚pd

盧士燕大姐好多無里頭笑點

每次預告都好吸引

今集幾好笑 完全冇桶叔叔 輪盤 巴士game同乞食
金槍魚大姐真係嚟親都爆笑
相燁同哈哈互爆
王鼻成日講多錯多 仲露埋鼻屎
昭旻俾王鼻大大力兜面潑水實好撚痛
智孝同昭旻對決嗰度扯自己件衫 成個波形出哂嚟
昭旻濕哂身又係好正
光洙發癲除鐘國條褲
冇啦啦播大神首蚱蜢世界
下集睇嚟係久違嘅團體戰

木頭人到食飯都未停過笑

笑死昭旻正面睇到哂鍾國除褲

轉佐pd 之後唔同曬，有情景，遊戲多元化，成員參與多佐，更加投入係節日

好好睇 終於有番以前個個禮拜都等rm出既心情

大家都有眼睇
望下鐘國個參與程度係知咩事
做左咁耐 啲game重覆其實少不免
不過唔好好似果個撚樣咁
同一隻game玩成年

依2集國鐘笑既次數真係多過對上一年任何一集

在錫講咩金槍魚大姐都話岩
昭旻坐到正一正睇鍾國比人除褲笑死

你地講完我諗番轉頭又真係

鐘國喺節目笑既頻率將成為節目受歡迎程度既新指標

KBS Happy Sunday12.0%（+0.1%）
一部
SBS RM上部5.5%（-）
SBS RM下部8.0%（+0.5%）
MBC蒙面歌王因亞運會停播
二部
SBS 家師父一體上部8.1%（+2.5%）
SBS 家師父一體下部10.4%（+2.4%）
MBC Dunia-初次遇見的世界因亞運會停播
SBS我家的熊孩子因亞運會停播

鐘國佢起碼有心機聽玩法
同研究

佢做得開心
我地睇得開心
win win

鐘國食飯都做得好好睇
雖然之後應該都係正常咁食

又黎發癲除褲

雖然同以前比仲差得遠 但食過屎後 依2集好好多

慢慢穩步上升啦
啲game都好左好多

下集好似好正 一集好過一集

開頭個d情景劇同審判做到咁尷尬

今集都幾好 不過相燁出得咁少

我都覺

以前惡人特輯個時真係好搞笑
今集做到乾爭爭咁無咩笑位

佈景太冇feel了..

昭旻真係好撚慘，網上比人留言轟炸可以唔理，但去活動比人抵制真係好難扮聽唔到

鐘國一開波聽完主題已經話好似好有趣咁
證明以前係pd垃圾搞到成員唔投入

依家起碼每集一個完整主題

鐘國好似開心左投入左好多

睇預告好期待下集

其實佢做錯左啲咩

奇怪
點解仲未見到有人話梁無名
第一場辯論基本完全冇幫過手
得haha自己出聲

ching 你走先 , 我幫你頂一陣

好耐冇做獵人特輯

潑水笑死我

相燁咁幾好 得閒又嚟攝下腳
有笑點得嚟無乜負擔

係，睇得出佢好開心

完全忘記左佢既存在
最後影番佢先有個，係喎，佢唔撚幫口既

今集幾好睇
世贊冇乜鏡頭

成個流程好順暢

擺pose

比光豬打到落水

睇完預告終於有番d期待

金槍魚姐姐世界級 用鎚仔扑自己

睇得出佢好努力搞笑 但好多時都係唔好笑/唔適當 有時明明佢同d嘉賓唔係好熟都直接取笑人

有金槍魚姐姐做嘉賓既=一定好好笑

你肯定唔記得金槍魚姐姐對上一次嚟個集了

好似主要屌佢都係因為7012

邊度有講去活動俾人抵制？

ig大把
haha都有回應

邊到回應 有冇link

網上講成日都有架啦 , 果個發起人仲俾PTT話係大陸人扮台灣人 , 仲以為係有人當面叫昭文收皮

今次最激烈

今集其實幾悶
叫做有個主題包裝下

in joke永遠最好笑

笑番以前d節目片段真係笑到仆街

佢做錯既就係佢係女人

昭旻同世贊兩個都係新成員 啲網民剩係Anti昭旻
原因係啲智孝Fans覺得佢既加入 令智孝唔在係RM既“一點紅”
又搶左智孝好多既鏡頭
我估係因為呢個原因

鐘國又俾豬王鼻冼一鑊 又係連玩緊乜都唔知

咁好笑 咁不如唔好叫女嘉賓
有女嘉賓 智孝都無咩鏡頭.....

真係睇撚到㷫 昭旻咁努力 食晒咁多懲罰
醜化自己引觀眾笑 明明係佢有份救返起個節目 都仲要俾咁多仆街喺度鬧
都仲要俾咁多仆街喺度鬧

六人rm嗰期收視得返4

既然班7012講到rm係7個人努力7年嘅結果
咁選擇退出嘅Gary係咪叛徒
係咪寧願好似無挑咁摺埋

想問邊度有得睇收視

班7012到而家都係覺得係制作組迫佢走

唔清楚依單野 但竟然係屌昭旻唔係世贊

其實論努力程度同存在感都係 昭旻>世燦
真係好似無乜人屌世燦咁

有d道理
智孝少左好多鏡頭係真

無存在感無搶focus 能力 , 又有病 , 會留手啲

記得有一集昭旻同智孝一齊訓過夜，同智孝哭訴

今集高質

有冇人cap左智考最尾扯衫個shot

如果遮樣唔知乜水 , 果個畫面其實係肥大嬸畫面

世贊俾光洙打到想發火 Haha安慰返佢話反正等間鐘國會打返光洙

會屌果班人就係想新人無存在感，集集淨係睇舊人 ig hater成日留言running man變左Somin show，好癲

係咪講緊水上boxing 嗰part
嗰part我都覺世贊個樣好似堅嬲咁
唔知係咪啲牙凸出黎搞到個樣好似好兇
不過應該唔會咁戇鳩掛

唔會喇，純粹想去反抗姐
邊有咁易嬲

講開堅嬲
好似個個成員都堅嬲過
王鼻應該係堅嬲最多嗰個
一嬲成個額頭紅哂

去6個地點食野果集

無乜印象
係咪得頭幾個人有得食嗰集

係，一開始每個人講自己優點缺點

智孝同gary去左濟州島
其他人上光洙屋企叫外賣果集

邊到肥呀 肉地咋ma

開頭俾光洙打左一巴 個額頭即時嬲到紅哂 血壓計

係 所以世燦唔搞笑無咩鏡頭反而唔使俾人鬧

其實昭旻一開頭真係有d太搶 少時個集俾人屌都正常
但佢算係學得好快 而家已經識拿捏

少時果集真係過左火

成型專登激嬲佢然後問佢係咪嬲，笑死

唔好沉呀 一開始做背叛角色，玩瘋兄妹 幾好睇 依家愈黎愈少咁做

間中瘋下都ok

其實做綜藝就係要搶fo
少時個集要怪其實要怪剪片點解唔剪走佢跳舞個下

你話我偏幫昭旻都係咁講

智孝套新劇睇到瞓著

3行詩佢係咁爆粗果下先鳩

搶fo唔係唔得 但係睇你做唔做得出囉
Rm有嘉賓嚟既時候不嬲都係以嘉賓為主 成員為輔
同埋巴打你太盲撐啦 咁都可以賴剪輯唔剪走佢
咁同鄭智輸波賴地硬有乜分別

就算無昭旻，智孝都小鏡頭，好似16年個陣開始無乜鏡頭
17年，智孝除左陪笑，基本上無咩深刻既場景
比着我都唔會比鏡頭佢啦

新人留名

其實我覺得定位唔同並唔需要比較
根本haters諗既野大多都唔合理
淨係希望rm可以keep住質素做落去

有無留意埋光洙個樣 好狠下

係咩 一陣返去睇下先

光洙除鐘國褲真係好大膽
亦証明佢地好fd

之前都除過

個次底褲都除埋
個下好撚癲

其實RM入面第一次除褲事件係在石俾鐘國除
果次玩鬥激嬲對面對成員

我都記得
笑死

頭先睇翻畫片大賽個集
王鼻冠軍真係好熱血

最近覺得王鼻愈黎愈好笑 屌

個次有水唔怕比人睇到
今次光洙唔小心除埋條底褲就仆街 無遮無掩

話自己好小嬲果集先笑到肚痛

無咩
嗰時未睇高登個post所以唔知

鐘國成日響光洙屋企過夜

應該係韓國個邊鬧，個集好早期架喇，仲基都係度。光洙都好彩，今集咁樣都冇俾啲癲佬鬧

喺香港嘅話直頭唔出得街
播咗肯定俾啲師奶投訴到癲

個集仲有女嘉賓
在石又一齊玩

光洙狂咀鐘國

果集廢到 設計者無得輸

冇女嘉賓 果集係Big Bang
d 女作家全部戴墨鏡睇

我都想搓鐘國對波

記錯左

係溪度打籃波

之後仲”浪”返乾條底褲架

岩岩睇wiki原來得世贊冇BGM

PD 問題

係香港嘅話...
女嘉賓露波露腿 師奶就投訴唔岩細路睇 鐘國比人除褲 師奶就投訴做咩打格我要睇

其實昭旻都無
舊成員啲bgm 其實都係頭幾十集就固定咗之後都無轉過

做男人慘過食兩舊屎

careless whisper算唔算

件屈辱tee同光洙搵佢個時著個件tee好似

我開頭都以為佢已經著咗上身

屌 睇完你地講先知唔係

呢首由細到大都覺得好咸濕

ching好醒目

又知幾錢投 又有幫手 點玩

冇戴bra

應該有著運動內衣之類

我覺得有心讓昭旻咁
平時如果摵到提示會全部人聚埋推理 但今集好多人睇戲咁唔參與

用左一星期追晒big picture一二季
依家睇晒覺得有啲空虛

我都啱啱追完 睇得出鐘國拍bp 拍得勁開心

好想知佢地今次去越南玩乜

仲記得佢屌pd 叫佢釣3個鐘魚 最後得一分鐘鏡頭 仲話阻佢話最鐘意既節目

根本呢啲罰係對節目毫無幫助 , 為罰而罰

依個真係好白痴 著緊身服都起碼多路人見到post 上ig fb 都可以製造下noise 去釣魚真係

我都想知 同埋好想知幾時出season 3

快1001了

佢話做左big picture之後係其他節目笑唔出

大神同世鎬個新節目好似幾好笑

呢個「其他節目」根本針住rm黎講

而家改善咗啦
起碼呢兩集都睇到鐘國笑

睇得出佢玩得幾投入

新post

睇認識的妻子好憎佢

yes